{
    "language" : "语言",
    "MEETUP":"MEUP",
    "Sign Into":"登录",
    "Your Account":"你的帐户",
    "Login":"登录",
    "SignUp":"报名",
    "ForgetPwd":"忘记密码",
    "Already Member?":"已经是议员了？",
    "Send":"发送",
    "Year":"年",
    "Month":"月份",
    "Day":"天",
    "Selection":"评选",
    "What do you do in your free time?":"您没事的时候做什么？",
    "travel":"游历",
    "music":"音乐",
    "sports":"体育项目",
    "art":"艺术",
    "reading":"读物",
    "pciture":"画儿",
    "health":"康健",
    "cooking":"烹饪",
    "game":"游戏",
    "dance":"舞动",
    "trouble counseling":"故障咨询",
    "movie/drama":"电影/戏剧",
    "debate":"辩论",
    "animal":"动物",
    "daily":"每日的",
    "Next":"下一个",
    "🤗🤗 Good to see you again 🤗🤗":"🤗🤗 很高兴再次见到你🤗🤗",
    "Good bye See you again":"再见，再见",
    "A network error has occurred. The request has failed.":"发生网络错误。 请求失败。",
    "MyPage":"我的主页",
    "Logout":"注销",
    "DEPARTURES":"离境",
    "ARRIVALS":"抵港旅客",
    "MachingStart":"机械加工启动",
    "Before entering the conversation, you can check and check the status of the webcam.":"在进入对话之前,可以确认网络摄像头的状态。",
    "Verification Complete":"Verification Complete",
    "Message":"信息",
    "PROFILE":"简介",
    "Profile":"概况",
    "FRIENDS":"老友记",
    "Friend":"弗伦德",
    "STUDY":"研究",
    "Edit Profile":"编辑配置文件",
    "Friends List":"朋友名单",
    "Make new friends who can have language exchange constantly through our Learnway":"通过我们的学习途径，结交能经常交流语言的新朋友",
    "Calendar":"日历",
    "Scripts":"脚本",
    "Todays Coversation":"今日报道",
    "Search Youtube Content":"搜寻Youtube内容",
    "Translate":"翻译",
    "Enter the content to translate.":"输入要翻译的内容。",
    "Quit":"辞职",
    "Do you want to leave random matching?":"你想留下随机匹配吗？",
    "Report":"报告",
    "SEXUAL ACCESS":"性接触",
    "SEXUAL HARASSMENT, FORCED CONVERSATION, PORNOGRAPHIC BROADCASTS, ETC":"性骚扰、强迫谈话、色情广播等",
    "VERBAL ABUSE":"辱骂",
    "ABUSE, DISPARAGING REMARKS, ETC":"辱骂、贬损等",
    "HARMFUL OR DANGEROUS ACTS":"有害或危险行为",
    "EVENTS OF CURELTY, SUCH AS INCITING TERRORISM, ARSON, TORTURE, ETC":"教唆恐怖主义、纵火、酷刑等教唆事件",
    "INVESTMENT AND MULTI-LEVEL CORECION":"投资与多层次核心合作",
    "ACT OF CAUSING SPAN OR CONFUSION":"造成跨界或混淆的行为",
    "Please write down other reports":"请写下其他报告",
    "Successfully edited profile Info":"成功编辑配置文件信息",
    "Are you sure you want to delete your friend? If you delete a friend, you can no longer request a chat":"您确定要删除您的朋友吗？ 如果你删除朋友，你就不能再要求聊天了",
    "Your friend has been deleted.":"你的朋友被删除了。",
    "Successfully edited profile image":"成功编辑配置文件映像",
    "😊 We succeeded in random matching based on your interest":"😊 根据你的兴趣，我们成功地随机匹配了",
    "✈️ Please get ready to board now":"✈️ 请准备登机",
    "Hi🙌":"嗨🙌",
    "Our interest is":"我们的兴趣是",
    "🚨Please double check your password!!🚨":"🚨请仔细检查您的密码 !!🚨",
    "Confirm New Password":"确认新密码",
    "New Password":"新密码",
    "The authentication numbers match.":"验证码相匹配。",
    "The authentication numbers do not match.":"验证码不一致。",
    "Verification code":"核查代码",
    "🚨Please double check your email and password!!🚨":"🚨请仔细检查您的电子邮件和密码！！🚨",
    "Password":"密码",
    "E-mail":"电子邮件",
    "Or Login Using":"或登入使用",
    "Forgot Password?":"忘记密码?",
    "User Name(ENG)":"用户名(ENG)",
    "💑Welcome💑":"💑欢迎光临💑",
    "This email has already been registered.":"这封邮件已经注册了。",
    "Confirm":"确认",
    "Please select more than 3":"请选择多于3个",
    "Please check your password.":"请核对密码",
    "What a great name.":"真是个好名字。",
    "This is a duplicate name.":"这是重复的名字。",
    "Enter your name":"请输入您的名字",
    "Add Friends Successfully":"成功添加好友",
    "Failed to add friends":"添加朋友失败",
    "Your report has been received successfullly":"你的报告已成功收到",
    "There was an error while sending your report. Please try again.":"发送报告时出错。 请再试一次。"
}